經過今日，仲坐係屋企睇live嘅你出嚟未

其實今天出面真係唔多夠人
唔好用交通受阻做藉口唔出嚟
遲d交通唔受阻你連出嚟冇啦
醒吓啦唔該

利申 第一次post,有錯可屌

講真
會出既無論點封都係會行路照出
唔出既講極都無用

今日嘅行程仲未完！
返到屋企嘅 立刻上Tweeter推post
國際戰線要人！

［立即行動］你今日Tweet咗未？

小弟今日係旺角 所以覺得少人
利申：我早走 我係仆街仔

病到仆街點計

[US immigration alert]

說明多元化移民簽證，又稱抽籤移民簽證或綠卡抽獎，是美國政府每年基於《移民與國籍法》第203條的規定為特定國家所舉辦的活動，吸引合資格申請人移民美國，在當地生活和工作，每年名額為50,000人。

資格：
1. 是香港人
2. 已高中畢業 （完成12年教育）或 已有2年工作經驗

The US Department of State annually administers the statutorily-mandated Diversity Immigrant Visa Program. For Fiscal Year 2021, 55,000 Diversity Visas (DVs) will be available.

There is NO COST to register for the DV program.

For DV-2021, mainland Chinese are not eligible to apply, because more than 50,000 PRC citizens immigrated to the United States in the previous five years. Persons born in HONG KONG SAR are eligible.

Applicants must submit entries for the DV-2021 program electronically at between noon, Eastern Daylight Time (EDT) (GMT-4), Wednesday, October 2, 2019, and noon, Eastern Standard Time (EST) (GMT-5), Tuesday, November 5, 2019.

詳情請參閱以下文件

港島好撚多喎，比9.29嗰次已經多左好多，至少30萬

點會唔夠人啊？區區都好多人。